HKCC 2019-2020 討論區 [48] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/1/3直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。
0
0

講返中西溝
有冇靚女又係派grade既lecturer

New post lm

完晒sem ，個post都可以兩日推完一個

GPA God希望 sem2 overall 過到4

GPA God 幫下我今個sem 過3.5 爆4

仲未有分睇好驚

新post lm

繼續任問
Reg科

幾時reg summer sem

係囉輕鬆啦
calculus 攞A+

日經：
1. HKCCSU幾時上水？
2. 有無人知Dean's list幾時出

Sem已完
GPA God please 打救我 我只係想要3.5

日經仲有幾時summer sem

幾時可以 reg summer sem

安Jai，求你比個A+我啦我就係成日錯埋啲On9野嗰個啊

有得reg summer sem個日

係bo 唔知今年仲有無summer sem

有呀
不過好似又係online lesson

仲有幾時出gpa

CGPA過3爆4meet到condition

Calendar唔係有寫咩 上個post都有講

係呀
但日鳩日都有人問

最憎伸手黨

同cred嘅話應該都一樣

未咁快有 應該7,8月先要交錢
如果你每個sem都係讀同樣Credit就多數一樣
如果讀多3cre就加多大約5000

PolyU(HKCC)

師兄

我都想好似車主咁有4.3GPA GOD

我都好想要4.3

係唔係又係全世界拿7尾睇嚟要仆街

見個個都拜GPA God 我都要拜一拜先
呢個Sem3.8就meet到offer
祝咁多位都可以meet到offer/有offer

GPA God
全B就夠了

留名 希望gpa god 保我選拔順利

順便想問大家知唔知道Summer sem 幾時reg？

祝你同我都有3.8

本來諗住話又有人問
點知原來又係你喺度派膠

祝埋我呀

祝你

我都祝佢

有冇ching知暑sem 係咪online learning
咁如果online learning
報intro to econ 好定 中西溝好

緊係econ

揀Econ hea讀到咩咁

大家留意今個summer sem 得6 weeks

Ching你係邊個教

人地祝你2.8，咁我祝你得到你自己想要嘅龜啦
入咗大學記得翻黎CC個post到繼續傾計

啱呀！我地會好掛住3羊

暑sem簡邊科都好難可以Hea讀少少

利伸：老鬼

三羊準備離開我哋了

我只想全部過3
BTW 早啲訓呀

訓唔著

幾時有得add/drop summer sem?

有無人知
Year 1 啲印影機Quota 會唔會加到落去Year 2

唔會 只會加到2200
有淨就用左佢啦

GPA God

真心定假膠
我已經開始分唔清

GPA GOD
全B god

Sor已經搵到 17 – 27 June 2020.

唔係好明點解咁樣講？今年暑sem取消定係點？

一日都有幾個comments係問幾時出GPA 幾時暑Sem 幾時reg 暑sem

每個post都有人問幾次 答完又答
唔追post都算
點解個個都唔肯去睇下個school calendar或者check email
睇個calendar睇個email快過你上連登等人答啦係咪呀
下下都要上黎做伸手黨

見到就覺得燥
成班伸手黨
大家係咪唔撚識Check email同睇School Calendar?

你想人追po睇幾百層樓？
問個問題就叫伸手黨
咁你咪撚發問啦
何況條問題又唔係低能嘢
利申冇問過
唔知你屌乜柒
覆得多以為自己cc大佬咁

係
利申 伸手

唔係話屌啲人問問題
而係當你條問題係可以check email睇myhkcc就搵到答案
甚至係就咁google都會搵到個答案
咁樣都唔係叫伸手黨？

Lawerence仲未出

如果add drop summer term 係咪要即刻俾錢？
定佢會通知我

su仲廢過建制 建制起碼會蒲頭9up先 btw good morning su

梳 睇cc calendar都唔識係戇鳩 唔係低能

請問幾時開暑sem？

幾時暑sem add drop period

請問今個sem幾時exam

咁有人唔知真係唔奇
你叫佢去睇calendar咪得囉
屌柒人做咩
一係叫樓豬pin咗佢
或者放係#1
人哋問問題
你唔想答咪唔好答
係要屌人嘅

連calendar都唔識睇嘅我覺得可以quit，唔好嘥屋企人錢

都sem2啦...
會唔會係連calendar都唔識睇...

咁多加密jm9

自己慢慢睇
img]

樓主pin左佢啦

唔識

你pin唔到要等開post條友pin

幾時先出sem1 dean list

有心

到底出dean list先定cc su上水先

有冇ching上個sem late drop咗而家要交返5000幾蚊 唔係唔使錢咩

交完錢然後再退好似係

我賭dean list出先

Ching 你入更衣室偷窺人？

Gay

啱你

想識
利伸：肥矮毒巴

光明正大咁睇

靚唔靚仔先？

屌派左Aor exam replacement好差佢個average係13/30

想問下讀fitness嘅ching，你地最後一份asm咩grade

Same 睇到呆左

如無意外有A

真係好差啊屌

睇來好多人A＋

吓take home都咁低?

之前每份做得差得B+,我最後應該得B+

ching呢份如何

你都係？ching

yes 但我其他三份得兩個B＋一個B,希望有B＋以上

絲打你係Brian班？
我mkching班 連Individual asm分都未有

集思廣益：點樣用盡800幾個printing quota?

彩色文宣

但你其他功課點樣

我覺得有，話曬B果份都係20%

Cc請pt , 其實好唔好做

我都想做 但冇send email比我

希望有

咁b+呢？

今日嗰個？
應該無得蛇王

我都係估，今次又係好多人70幾分起

你啲分點？三份野78,76,73分有冇機會b+😭?

望到個分sad撚到
做咗幾日幾夜3份都70中
應該得C+/B

應該b

無

個份工係做咩 見到$70/hr

我估好似係放榜個日幫手登記個啲

Chinese family出左分
想知你地咩分

P/F咗

讀calculus assignmemt 2 幾分

咁我仆街了起碼有三、四堂冇答問題

但唔係佔CA 50%入面既10%咋咩 咁就算高低都應該唔太大影響

無，你呢個分得B

七十中只會穩B，唔會穩B+

80先有b？

80都係得B，上年2份80頭，1份70尾都係出B

沒啦沒啦

個mean應該係75-76左右，上年係咁上下

omg 咁我b都唔穩

唔會，B range闊撚過西隧

Chinese family跳樓專區，歡迎排隊

我得96 話說有得睇錯乜嘢咩

calculus 我100 高過晒大家

你CA加埋幾多

93 我midterm 錯on9嘢低分左

希望大家additional 都高過94啦

大佬好癲

大家有冇part time介紹

得99 漏咗個step
暫時最低分呢份
求安仔俾個A+我

同問

Cc個份

有咩，收唔到EMAIL

可能淨係send比Year2掛

Yup 淨係for今年 grad

想知邊個email

1068算唔算

唔算 我上個sem 都讀過
諗番起我嗰陣時做in class都好差下
做limit 啲數都係得70分左右
係後來mt 前一個禮拜
我用左成個禮拜嘅夜晚9-12 操數
先高過mean 15分
但個mean 都係得62
可想而知我啲數真係麻麻

我仲好記得ricky 派inclass2 即係我70分嗰份
佢叫我地努力埋嗰個禮拜 叫我地：年青人訓少啲捱埋佢
我先係最後一個禮拜操下數

ching 點樣先拎到A+/A ?

我地個樣似安仔？

又唔係問你jm9
不過我會轉達番畀佢

A B+ A A+ 應該唔會出B+掛

請問有冇人有中西溝lecture notes可以用其他科交換 回覆者科科爆4

係brian班 果時同人對答案個個都唔同

點解我冇回音

應該冇，理論上你個朋友要additional 97+先有機會

你1068咩grade，你真係要多謝Online learning

你A硬啦

得15/30
個mean係22分

我仆街烏

29/30

屌你咁高架
我ICT 可能連C都拎唔到

個個calculus都咁勁 我只係想programming 同calculus 都拎A+
呢次實比中英文拉低

屌 cls mean咁撚高

想問cb 要幾多分先有A?

CA 78%左右有B+
A就真係唔知
利申:上個sem讀過

上個sem incls拎A+mt74 grppj A
add asm 我覺得自己做得幾好
最後拎A

有，應該可以穩A

A only

我穩奪五科C

讀speed都夠做

唔係咁講 online learning 仲會拉高左個mean
我是但搵一個禮拜已經高mean 15分
冇online learning 我諗我會高mean 更多

Speed Award GPA >=2.0

人生議員

我覺得佢唔會大幅度拉curve
變咗好似1008 stat咁好多人A

CC畢業就有Speed讀，抵到爛

但真係有啲On9仔懶係型咁，又唔搞Speed，搞個兩個offer，但最後低過個Offer，笑撚左

我諗我應該讀speed算了
起碼都叫做大學生

屌呀 要食穀種了

唔好意思 想問多最後一次
有冇人係有高gpa 但入唔到U?
高gpa>=3.6

我 所以sem4努力爆4

點解會冇offer嘅 淨係報咗啲爆4科?

本身讀咩？ 有冇in過？
定係你aim 要高gpa 既科所以先冇？
想畀個心理準備自己
事關屋企人已經想離開香港
如果我入唔到不如索性去第二度讀

你都係decline咗嗰offer啫 最多咪下年報返嗰科

收得高既科就Waiting list ；水泡科show都唔show我，打電話問又冇回音

Ching 真有錢
我呢啲公屋仔 冇錢gpa 又低

坐等車主黎攻擊你

係咪得Brian班先知test嘅分？

logic

個人認為大機率B+

好唔該師兄

有無人知business pth要幾多先有B＋

攻擊我喇 我呢啲垃圾既唯一用處就係比人出氣

算你有啲自知之明

year1 計唔計？

Yr1冇4冇offer好正常啦，如果你係商科

如果交ASM冇click 到嗰 declaration 會點？

year1 入唔到唔驚
但year 2 入唔到真係唔知點

唔click交唔到㗎喎

正常係唔會交到
如果你交到又冇click
當你抄人

第一次交有click 到但edit之後好似冇click

咁當有click

幾時報summer sem

咁係咪交左就有click 到
（我記得我每份都有click
但見有人提起 嚇左嚇 驚驚地

人哋想放咪放
反正點都高過我呢啲垃圾

都話係
雖然我都唔記得有click 過

add drop period 17-27

其實要d閪人蒲頭做咩
有野要屌佢地？

利申冇follow開

社科d major科係好少出assignment 個分，通常都係派gpa先知你有冇仆到街

古詩出咗分 有無人知最高分係幾多

有無人知道中文傳意嘅B range嘅 cut off

我試過啊，個時要打俾佢consult先順便講埋個grade，仲要好串咁應我

做咩無啦啦問出左分？

想估計下拎咩grade

唔派已經知道我仆左街

2324？

巴打真係好人

佢哋選緊個陣日日上黎R人投票比佢哋
當選左之後大家想搵佢哋結果影都冇

2329

見係絲先答 除非佢係有棍絲

你又知人地係絲

response essay 得49分

冇 反正都估到自己好差就廢時問了

呢個唔難做架wo 你自己hea做？

派左分啦咩？

我今日派左了

唔係我hea 做 係我垃圾

Response essay=case study個份？

Where is HKCCSU

講啫
咪太認真

唔知 已經唔想理了

剩係問過group project

HKCCSU=1/0

Does not exist啦

佢地都唔知去左邊

喺WK房做緊嘢囉

啪啪啪？

我咩都唔知㗎

魚巴

是 今朝有人wts 我話派左
之後就睇到了 不過我AE

做咩事

有冇人知ae response essay個mean幾多

正常都六十尾

有冇人知iss a/b+ cutoff

之前連登個 HKCC freerider po係唔係del左？

沉咗

我搵唔返個po

山羊

1105 社評六十幾 升學八十幾 有冇機會B到

bu飯dip升asso
想讀hkcc，想問揀social science 升上u係咪一個好選擇?

識人好難靚gpa

點解成下個學期冇影印過，我返CC check返得60 quotes

當然有
我個陣兩份都低過你都B+

其實呢到佔得30% 又唔知你其他asm做成點 好難答到你㗎喎

請問有冇人中西溝notes

你想要？

你印太多

有冇人知Japanese 2 幾多分先有A ?

80中係基本

有朋友3.4都冇offer

高過佢都未有

可以點比你

你禁入去lecture group之後禁左上個三條 下面有個grade 禁入去就睇到

幾時有得reg 暑sem?

遲了

唔知如果到時唔讀會唔會退返啲錢？
我全家得$5790 用晒黎報summer sem

巴打 可以send 嚟睇吓？

求assignmemt

我都想知
想問下而家唔交，等sem 2 出左成績先，而add drop period 好彩比我reg 到，到時先交錢得唔得？

假膠

我都想要份asm 睇下

即係我又要返工又要返學 仲要冇左$5790
人生議員

email 咪講左囉 遲交會畀多幾百蚊囉

唔該晒師兄

唔知 真心問

大佬你好靚仔 想要靚仔嘅assignment

咁咩科最好

你沒興趣死讀都沒用

有興趣但本身垃圾都係冇用

活生生嘅例子係到

N展 收隻兵幫手做asm輕鬆升U

都要隻兵有實力先得架

是 我成日都幫娘娘做asm
但佢哋之後就唔理我了

收多幾隻

是咪C咗所以唔再搵你

娘娘比你雷到D+咗 Quit埋

我幫佢做科P/F左既 asm
之後F左就唔理我了

我只不過係copy每日頭條既內容啫

靚唔靚

懷疑娘娘冇派軍糧，搞到你冇盡全力

Japanese 1 A/B+個range 幾多

A 90+ la

btw Business Ns定social science 好

睇下你對邊方面有興趣架咋喎
不過讀Business你要預左會Chur

其他科咁閪 N展la

真
早知當初入N展

而家好後悔冇讀N展 易過商科入三大

Iss 阿森個班 mt出咗分了

我得50分

想踢爆你個分

支持

低到仆街
人生冇晒希望烏

我mid term加埋term paper 個分可能有100分既

唔信

支持魚巴

屌條友兩份野個分加埋接近200

方丈份人好小氣架

唔好咁啦

勁到

真心勁 小妹下sem要靠佢kelly我爆4

你咒我

我唔敢啦

你又變返做巴嘅

Summer Sem報左兩科？

我係巴啊

咁你等cc覆你Email啦

今日見到你變咗做紅巴

三大濕鳩商科好多unspoken rules
hku要dse英文有4
上年cu ibba 無full cert唔in

呃鳩人d報名費

Cls 啲人下下都9字頭
都唔明點樣做到

我真係同垃圾冇分別

真假難分

垃圾有用啲

改名未

我電話改唔到名
依家叫泰利玩住先

有冇人係andrew marcus chan教
係派左分架？
如果你有mon post 希望唔好kill 死我
唔想爛龜 好人啲派下A plsease

真 早知讀N展 認真溫下數就上返三大
商科大把潛規則 HKU睇你DSE 英文同數學有冇4先排次序

照下鏡, 睇下自己個樣, 再睇下我本銀行存摺有幾多錢
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我呢啲咁既廢人

Cc都需要用我嚟幫大家墊底

放心 今個Sem係我墊底

痴線 你gpa 4.3 喎
又想乘機笑鳩我

鳩吹都有個譜喎
想屈鳩我4.3

世界上唯一可不勞而獲的事 是Fail

見到4.3就諗起車主

你幾時變咗做車主2.0

中家mean幾多

佢派咗ITB啦咩

冇收到

無啊
往年都好似in成百幾個 (今年唔清楚)
gpa無4 or dse英文無3都有得in
良心企業

佢yr 2架

business 其實係咪好多mk自以為自己係金融才俊

你小心比人打

唔好諗咁多 求升學拎張沙紙姐

有冇人試過交錯file 如果有的話最後點？

係
上lecture永遠都會見到有班人坐第一行睇住個股市唔上堂

咪扣分 當late submission

知自己交錯而無得Edit Submission 會立即send email補獲
有啲Lecturer可能會當遲交

真 話說上Econ個lecture 啱啱教完demand and supply隔離條友就即刻睇新聞買左幾手股票

過左半個月 仲要我手狠click入去先知
宜家好撚驚

因為過左好耐 驚佢當過左7日

我真係恭喜你
Additional Asm?

又唔係 普通asm
屌如果我冇click入去 完左都唔知咩事

Econ堂個個都係到講股票
完全Join唔到佢哋啲話題

Replace exam個份？
係既留定6000蚊retake啦

普通Asm應該出曬分架啦喎
祝你好運

想問係咪每科exam都唔會出分？

如果係就再見各位
屌完全冇人搵過我

唔係 普通asm

其實大概幾分會係fail

有啲Lecturer會派返份Additional Asm同個份比你睇

below 50 la

應該係一定會出 唔係嘅話點appeal

上個sem要番cc拎今次唔知會點

我上個sem有啲科要返cc拎 有啲就moodle派

睇下個lecturer係咪print出黎改

上個sem cct派左mt有比分之外 全部卷都冇派過分

而家仲有無得去拎?

之前問過老師話可以拎, 但到而家仲未返過學校

應該要自己問返個lecturer睇分
我有科完全唔知攞幾多分

見社科啲人好多出左分但自己果五科呢個禮拜完全冇出過分

Join埋當學下嘢

以前Ricky波馬賭埋一份

我窮撚無錢
草錢攞黎等幾廿年後上車算

Ching有我陪你 今個sem都唔知有無3

我自己問CCT lecturer細分

幾時reg summer sem？

9月1

有得Reg個陣

即係幾時

到時你咪知

今個sem幾時exam

廿年後你層樓歸黨擁有

我愛國愛黨

我銀行戶口一蚊都冇
仲要欠債4萬

online teaching點上都未宣佈咁快問幾時exam?

做咩

好悶

原來仲有人未完sem

我都係

好攰

下... 咁幾時exam

又撚

8月尾

認真問架
利申:check過IQ有60

有冇人commu仲未出asm1成績
見好似班班都出左好耐

bba = 吹水

唔好膠啦，尋日先有email話轉online teaching，邊有咁快講幾時exam擔心下有沒錢退仲好

好啦

屌 竟然有人低分過我
一齊拎F吧

Show Blocked User:Tko泰利（偷食）

痴線 又亂咁block人
我已經夠失敗了，仲要block埋我 想點？

之前有冇人申請左TDS scholarship？係咪公佈左結果？

屌 你哋即管block我啦
反正我淨係留喺屋企打丁

+1 都到左5月尾，仲未有結果

我見其他u都已經有

但升番u應該要好高分啦！

有冇人有jap2 notes

Ching你人生成功嘅話自爆都冇所謂喇

唔似得我咁 自爆左之後日日都比人笑
笑我淨係識上網打飛機取暖

我同你差唔多呀
食飯都係廁所食

小妹連係廁所食都唔敢 驚比人聽到我啲jap jap聲會笑我

我成日都拎盒飯入廁所食

如果唔係今個sem online teaching，我應該連續4個sem係廁所食

下次可唔可以唔好喺廁所食 阻住我爆石

頂，上次我坐你地中間個隔，左面聞到飯香，右面聞住屎臭 啲屎真係臭到唔知點形容，但係你仲可以繼續食你個飯盒

我個位淨係聞到飯香 冇屎臭

你哋有飯盒食真好
我係去厠所搵野食咋

咁你係廁格度做咩

係唔係搵食剩嘅飯盒

瞓晏覺

50幾分其實會唔會肥

CA?

我果科係全ca 不過應該冇咩分別掛

ching 交錯file啲科都出左分？

我當果份0 overall 大概50幾

可能有D+掛

望就咁望

你好mk wor...

佢就係墊底嗰個

魚巴世界第一

我仲嬲緊架

又嬲我

都未嬲完

唔好嬲啦

哼

點先唔嬲me

溝仔返TG溝啦絲打

無架啦有排嬲架啦

是咪你冇得溝 所以妒忌？

呢位同學你好，其實我哋一直都有做緊嘢㗎
例如爭取緊加學費

有最新消息就會通知大家了

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

睇落有少少尷尬

底已起，但山羊睇唔到你

可能你呢一刻會覺得尷尬
但當我哋成功爭取福利個陣
希望你會覺得開心啦

利伸：唔知幾時開始爭取

否

可唔可以幫手爭取係廁所加食飯枱同自動售賣機有埋餐具就最好

可能大家唔記得咗
依家由小弟俾大家睇返SU既中指先

你唔講我仲以為新個SU咁撚憨鳩

睇咗個名，我有0.1秒信咗

我個人就希望可以拆晒所有課室用嚟起足球場
因為我係波牛黎

但我哋都要為所有學生着想
我哋會衡量所有學生嘅利益之後再考慮你嘅訴求

你搵我？

屌，我都比泰利Fake撚左

講真個句 做asso su 有咩用？
利申番先認真問

加深對su認識？潛晒水潛到我連個p係邊個都唔知

想問下過往有咩優良傳統？share過一爆二source，定係霸住soc房多人運動？

提升對我的歸屬感，好心copy都改下字啦，掛住扑嘢懶到仆街

爭取改善校園設施，咁成功爭取係咪要掛返條banner喺門口

Pacific合約到期又當政綱，合約到期唔係政綱嚟，完約搵小店先係你地政綱呀

監察教學質素點樣監察，又SFQ呀？Btw有咩福利去到今日都唔知有咩，中學雞搞su都識list晒啲鋪名出嚟，唔係咁都懶得做呀？

Printing quota我講到口到臭，點解淨係要求加讀design嘅同學quota？你地份survey搵咗幾多人做，sample base係點？唔係當份survey係EAS咁搵三十條友做就算呀？

幾百字都搞成咁，SU member IQ過咗70未？人蠢唔緊要，又蠢又懶又無知先大撚鑊

Btw, SU當日囉喺連登ig telegram r票r到盡，又出埋上莊打告急悲情牌呃選票，但去到今日淨係喺ig謝票，你估個個都有mon ig？區議員當選都識擺街站謝票謝幾日啦，上水喺連登講一兩句謝下票，扑少陣嘢會死架

利申：投撚咗反對，早知開行turbo叫人一票不投su

問上莊攞C+ source
霸SU房扑野
搞Ocamp Cap fm錢

Hhb wk有兩間soc房，又可以收基會會費，拎你地啲錢搞大O搞下啲活動

成班辣殺

sls專登改呢個名

畢業前讀就OK

你搵我？
上面嗰個係SU黎喎
泰利係呢度

正路佢唔會比你drop

你哋gpa幾多有得岀

Cc post好少有SDS人出現

有冇人出St Teresa

係

拎offer唔係頭2個sem先係關鍵咩

強仔

Iss 出埋term paper分了

我今次得53.5分

得52

ISS 係唔係International Space Station

乜嚟 我淨係知啱啱美國派左美國隊長升空
去咗火星種菜

又鳩噏，睇嚟你實有A range

有冇人有 SHDH2030 2036 2195 3107 source

手頭上有SHDH2191 ISS交換

Yes,同hku space合辦嘅課程嚟

繼續召喚hkccsu

其實我自己不嬲都係keep到cgpa 就夠了
唔使咁認真讀啦

踢波就話啫

其實啲人玩膠既意義喺邊

真 有冇咁無聊呀

Sor 囉
不過真 通常玩得膠嘅人都係專業廢青
好似我咁

好 其實有咩要溫真心

日經
繼續估下Dean's List出先定SU上水先

我見SU尋晚好似有上水喎

你個user id暴露咗

yes, 好似係出左gpa後既2星期內 填form

懷疑個dean list 唔撚住出

唔同科問唔問得，點睇浸中

想問好耐，你地偶爾玩下都算，日撚日都咁仲要一玩玩幾頁

有冇ching知iss cut off?

Sorly

成世人都無抽獎運 我都好想抽中iPad

你條女咪係

倒數18日派GPA

好驚

視乎你asso上到去/ 去exchange既時候trans到幾多科

同埋洗唔洗做fyp
有d科既fyp要做1年, 一定要sem1 +sem2
唔可以sem2 +下年sem1
要既話就難唔defer

唔洗驚呢堆人多數無料扮四條，得萬零蚊利是錢學人抄股，轉過頭比大戶當水魚劏。
咪由得佢地抄股囉我升u啦，你班傻西慢慢自high

應該無乜
但可以諗下到時interview問到既話要點解釋

人哋有daddy笑鳩你班傻西仲要咁辛苦喺度讀書

有daddy都讀asso咁折墮呀，應該叫佢daddy送錢比美國Ivy league d名校保送佢入去

人哋讀Asso 為上莊屌女 好似我哋嘅SU咁

屌你老母一個分都未派

扮完Poly仔被人排斥 就走去City求收留
而家去到搵邊間U收留